
                      -No leais la sinopsis de aqui!! Te cuentan toda la pelicula!-
Una buenisima pelicula, suspense y buen cine. Brad Pitt actua GENIAL. El final de esta pelicula es, para mi, el momento mejor actuado del actor
. Increibles ultimos 10 minutos.
        
            